韓國生活 (43) 每一秒的等待

精彩重溫

吊我都未睇完

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:
part36:
part37:
part38:
part39:
part40:
part41:
part42:

LM

LM 沖涼先

我仲係36

屌 42 追到465就爆咗

加油

你都加油

同我一樣

想覆野就1001

加油 live得好辛苦

我呢排幫你改左咁多名 你都要左諗右諗

又話沖涼？

大家多啲支持

Hi

乜水？巨撚？

私はサクラです

だれ？

up乜

はは

調教你男人好撚好睇呀吊

田中真係一個好好既男朋友

佢話佢係 Sakura

ははじゃない

真係好似放題呀吊

是

好 我都差唔多

垃圾

想食幾錢

冇心機上堂啊

好耐冇食過

別要走

反對

下？唔比瞓

代謝會差 真心

唉。。

早抖

：（ bye9bye

Lm

吊你 cap比我睇

又改

個個好好聽
但我含淚投呢個 反正都係輸

我頭先俾fd笑鳩極尚個名

等你地個個瞓晒我先追得完

呢個時候先可以真正追po

好撚恐怖 一上黎就12頁

我放棄爬文

若要生活好 勿做工程狗

唔使click入去睇都覺得慘

我地呢度都盲左個

[Bookmark]
10:34 42 #476

喺43 bookmark 42
追post真係扮工最佳良藥

追佢地啲po全部都係
撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚
撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚
撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚

最好係可以有 desktop excel version

問你怕未

就番今日個啲就ok

我地呢個po既台柱
好慘

3星期

之前不嬲都係架唔係咩

集氣

真係唔係好記得了 5年前

聽先聽電台 森美話食kimchi有助預防支那肺炎

同埋精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活精彩嘅感情生活

全部都係撚黎

>>
以上係我嘅真實感受

你唔啱咩

早呀7頭

午呀柒頭

[

我覆咗佢

metoo

笑撚死你兩個

叫佢咪撚上連登啦 個個都係PR嚟

食早餐先

Brunch 啦下話

1個鐘應該冇可能

第20頁

屌

pk

推得好快開個會又咁多頁

Pin This..

我唔準你咁對佢

國安法又立奇功！韓國科網巨頭Naver將數據中心搬離香港，轉至新加坡

佢蝦我

支持 加速呀

我保你！

唔好

佢原本喺香港

我都唔知

你蝦我呢個單眼佬先

你個啲都係事實 呢啲唔需要證據 我對眼就係證據

又放工

So early

我嘅文筆可以幫你明確表達你內心感受

單眼佬：我對眼都....啊我隻眼

呢個好笑
我都以為係KE

支持準時走

佢冇。。。

我都以為大韓

好正常以為係機票

今晚去食乜

呢個大韓又講緊飛機定學校？

我唔慣

飛機

上水

等睇故

冇追到
有冇重點

為左你新po都開埋

好撚pk

55 係呀

韓國生活 (44) 超出底線共你一起 謠言根本不會理

仲以為爆咗

差唔多了

爆啦 我打完會爆